4000蚊就買到2080TI 真係好撚抵玩

雖然3070同2080TI 差唔多但2080TI 有11GB RAM 當然2080TI啦
肥花D撚樣繼續賣咁貴呀屌你老母

VRAM 只睇容量？頻寛呢？

有現貨先再比較啦

用都未用得就拎黎比較有咩意思

不如拎埋4070/5070比較

buy it now全部都5000樓上喎老友

30系出左香港賣12算
你覺得2080ti可以平去邊

睇死腦場 3070 起碼 2080 Ti + 2000蚊啦

睇嚟可以買返兩三張
行吓NVLink玩VR都好

HOf 5k 大把人搶
4K 收到既 2080ti zotac

用左年幾先跌2000蚊 算係咁啦

手揸2080ti, 送比人用都唔會賣

由佢地30系列出個時睇到個價錢睇到眼定定
其實使乜驚 每次出新display Card 都有一堆人放卡嫁啦

送比我

啱啱入咗張Rog 2080Ti
$5500都算合理價

好貴

接受到嘅
我放咗張rog 2070都$3500

我估3090會好多人狗衝，就算9月尾都未必買到，我當買張嚟玩幾個月然後擺落後備機度都抵呀

20系 最值錢係俾egpu pcie 3.0 + TB3 插laptop
2020年9月之前既laptop 都係TB3
10月打後先TB4 同埋有pcie4.0既egpu

價錢都係問題，一條Pcie 3.0嘅Riser cable都係百幾蚊，Pcie 4.0要500左右仲要得美國有得賣，新咭嚟到插番上底板算9數

舊野自然平，人地一出已經屌到ray tracing屌左兩年 出新咪又換新